有無人呢幾日入過海洋公園

想知星期五去會唔會好多人
特別係大陸人
Thanks

蝻蝗都好多
尋日去完